陳奕迅比喻過去似「插錯插頭」：2020年係過渡期

《2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》今晚（1/1）舉行，節目期間播出幾位藝人2020年的感悟，其中陳奕迅（Eason）的一番說話卻富有深意，似乎意有所指。

他首先笑稱2020年是個「新紀元」，指過去一年為「過渡期」，更正色道：「全世界都好多人冇嘢做，我覺得係正常嘅，係要抖下。唔係風涼話，唔係話：『梗係啦！你可以afford到個生活！』而係好多嘢要重整。可能好多嘢做緊，我哋係做得錯嘅，即係變咗習慣，但習慣唔代表佢係啱。」

他又比喻過去就似是「插錯插頭」，「即係好多嘢係一路錯緊，原來個插頭係一路插錯咗。不過仲work喎盞燈，咁但係插得唔啱呀嘛！可能有啲嘢要調校。而家呢個世界。我覺得係一個階段接另一個階段嘅中間嗰個交接期。」

係咪話走去支那節目做假

講緊trump同拜登交接
反trump

理解得幾好
但點解佢會生下一代

理解成一直英治果套唔掂要轉番跟支那制度
我係咪諗多左

咩人諗咩野啦
不過今年武肺我唔覺得人類有咩反思...

係
呢d說話不嬲都係萬能key
套用係咩事咩角度都得
唔好過份解讀

//(林鄭月娥)稱香港相關官員對於基本法認識「未必完全好透徹」，所以出現過去幾份交予立法會的公眾文件似乎是前後矛盾的說法，但重申「今日情況是好清晰的」，並認為事件「說明一些憲法問題需要愈辯愈明」。//

咪又係咁上下話以前錯要tune返啱

噚晚Live Post有人話佢呢番說話好黃，笑死

萬能插比喻，咩立場都啱用

因為佢真係插錯插頭 ⋯

偽人之所以係偽人，就係識講依啲說話

跟本係你自己點代入去就點解讀，好似啲占卜師會用 你最近做緊一個重要決定 你最近有持續嘅煩惱 咁

閉起雙眼掛念誰...

係咪指自己插錯徐酷刑

即係想食哂兩家茶禮
不過連登唔屌得eason

終於承認娶錯老婆？